公屋仔d心態真係好笑到

公屋仔寧願買名牌都唔儲錢買樓
坦白講就算你成身名牌咁又點
問你住邊咪又露曬底

係呀，留番啲錢裝修仲好，供一世不如玩一世

其實過多30 年....仲可以住返間公屋先講